now個評述員真係搞笑

Now 評述員: 高普係多蒙特成名後，黎到利物浦今年好多球迷都好期待，有歐聯啦，亦有好耐無攞過既英超

丘仔快d去搵榮GAY同你惡補一下英超歷史

其實又錯唔哂
咁英超又真係成立咗好耐但佢地都冇攞過嘛

我係屋企補咗句未拎過

利迷

係香港踢個個英超盃囉

講到利物浦好似拎過英超咁

今年咪拎英超囉

似四大皆空格

唔會啦
講聯賽, 之後都冇咩大對手, 係等曼城失分
講歐聯, 幾隊傳統強隊都麻麻地...
我估是但拎到一隻杯, 運氣好可能袋哂

曼聯都輸啦

Totally no mood to 捱夜睇波